唯有人權法先能懲罰狗隻狗官,請不要失焦

裝修只能夠一時發洩,果一刻係好爽
但班狗官,狗隻WFC,完全唔關佢地事,影響佢地唔到
依家要做既反而係理性勇武
我地唔係怕左蒙面法
要蒙面,日常做就可以
依家反而唔好中計令國際以為香港真係變左好多真暴徒既地方,出緊急法制亂係應該
呢幾日狗隻乜都唔做就係想你地破壞
等政府有口實去支持令風向改變
唔好令國際社會風向轉變
反而應該加強文宣,宣傳係支共派黑社會出黎破壞再嫁禍義士,目的係佢地慣常既分化手段
只要人權法一過
班狗官命運自然會黎
到時睇下邊個笑到最後
唔好因為一時爽快
俾復仇感搞到失去理性
我地依家係要打長期戰
一時爽快幫唔到大局
反而人權法同國際支持先係正道

不分化不割蓆,但要理性,為大局著想

推1

推2

推3

推4

推5

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

dllm
幫手report

因為個宣言第一段有中共味道呀
中777同習圈套呀

一定要靠美國
以後行動應該係要增取美國更多支持

推6

push

推推推

推

兄弟！一齊拆！
因為個宣言第一段有中共味道呀
中777同習圈套呀

幫手report

對家已起底，見一個report 一個
見圖

陳雲：共產黨玩嘢，香港人領嘢。咁都領嘢？枉為香港人。香港人不聽陳雲的話，犯上政治錯誤，犧牲幾多人都是被共產黨收割，之後糟蹋。
如果你識字，就知道第一句是共產黨的意識形態。破舊立新，而且強調歷史發展的必然性。
香港人昨晚十八區，宣讀共產主義宣言，而且宣言隻字不提美國為香港人權立法監護香港的貢獻，美國的有識之士被香港人激死了。

同時有香港獨立黨出聲明攻擊香港人權及民主法、又有臨時議會成立、又有臨時政府成立、又有連登「我有個讀政治的朋友」寫了香港憲法？同時又有練乙燈出文再提港獨？全部舉動幾日內急急推出，全部都是指向推翻美國「人權及民主法」的保障香港自治的立法前設？全部都是港共用了緊急法之後才忽然出現？

請前線既手足記住幾點:
1. 目標要清晰, 唔能夠無差別攻擊, 見到有無差別帶頭請阻止。你地唔係野獸，你地出得去都係為左心中既理念，係針對政權。

2. 裝修既野請跟住黑紅藍黃既準則. 唔能夠為發洩而破壞, 記住發洩要發岩對象。發唔岩對象係冇作用。

3. 請唔好變到好似大陸人咁玻璃心, 小小野就要喊打喊殺, 記住, 把口係人地度, 只係出口既話係唔會痛, 正如政府一樣, 我地和理非講幾多佢都唔會理, 只會冷處理. 但通常挑釁既人都會忍唔住出手先, 咁先有理由召喚神獸。

請和理非既手足都記住幾點：
１.前線勇武既手足真係付出左好多, 我地要堅持不分化, 不割蓆。

2. 自己係連登都睇清楚POST同內容, 唔好俾人帶到風向, 依家連登好多時都有正反兩極既POST有好多, 目的就係要令到和勇兩邊無所適從, 自我分化. 但呢樣唔重要, 最重要既係, 對準政權, 對準保皇狗, 極紅資本及持槍恐怖分子。只要做既野對呢Ｄ有傷害就值得做。